每逢放假就係不斷loop連登

同班廢老去茶樓由朝到晏妹同一疊報紙，妹完又妹多次有咩分別?

廢老睇完報紙番屋企有老婆屌 連燈仔只可以上完連燈打飛機